跪求平靚正抽油煙機推介

易清潔
唔太嘈
預算唔多，六千幾

搵煤氣公司分期買喇

太平洋

富士皇日本製

收到

六千幾都叫平

以前用過兩千幾，但吸力唔掂，可能部機用得耐

貴買平用
買平野易壞,成屋油煙,難清理

用緊TGC隻excel，4千幾蚊。幾好用又堅靜，洗都好易，就咁拆塊隔油板去洗。

請問係咪呢款

用緊，大部，但炸野都好吸得

唔好用 佢個扇葉都會積油 但拆唔到